我家附近的小溪與我過去喜歡的一些水道相比不算太大。 你現在可以做的11個偉大的微冒險|編輯| 2020年10月1日|戶外在線 
 這條小溪在19世紀從震波山(Temblor Mountains)綿延數英里，流入當時廣闊的布埃納維斯塔湖(Buena Vista Lake)，現在一年中的大部分時間都是乾涸的。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 根據州法律，向小溪或河床排放任何危險物質都是違法的，無論小溪或河床是否乾涸。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 在加州環境保護委員會的批准下，公司把這些地方變成了事實上的——但卻是永久的——生產地，即使是在理應受環境法保護的小溪和峽谷裡。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 儘管該工廠歷史悠久，汙染嚴重，但金德摩根在默裡峽谷工廠處理的水足夠好，可以扔回當地的小溪——這是當地水質委員會批准的修復計劃的一部分。 聖地亞哥追求獨立水源，忽視腳下的水源MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 1968年10月的一個寒冷的日子，我從黃石高原一條溫暖的小溪裡爬出來，迎面碰上一隻巨大的灰熊。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 儘管弗林特克里克的志願者和土地所有者進行了搜索，但第三隻小鷹始終沒有找到。 邁克爾·戴利，2014年11月2日，每日野獸 
 但他後來接到櫻桃溪學區打來的電話，說她沒來上課。 ISIS的科羅拉多女孩是如何被抓住的|Michael Daly | 2014年10月22日|每日野獸 
 靠近俄羅斯河的遙遠的綠谷溪的山丘讓朱塞佩想起了家鄉。 納帕的地震不是唯一撼動葡萄園的事情克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸 
 乾溪西路有很多不錯的仙粉黛(Zinfandel)葡萄園，以我的經驗，拉菲內利是其中最好的。 納帕的地震不是唯一撼動葡萄園的事情克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸 
 不一會兒，布魯斯帶著帽子回來了，帽子裡裝滿了柳樹地裡小溪裡的水，小溪在嗚咽著。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 大約三點鐘的時候，在我看來，我們潛入了一條大約二百碼寬、樹木繁茂的溪底。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我在溪邊從馬上蕩了下來，把馬鞍重新系緊，捲了一支菸。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 快到中午的時候，我發現他們在塞奇溪的灌木叢裡藏了兩匹額外的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這條小溪有時和普通河流一樣寬，有時又窄得可以在兩邊採草。 祖先|格特魯德阿瑟頓